[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？

又新po

咁就44po

lm

各位巴絲有心事不妨擺低

我有心事

幾時先放工

可唔可以做個朋友

R腳指

可以

就係R緊先覺得時間過得好慢
好掛住屋企個仔 想快啲番去睇佢

網友

好掛住屋企張床

網友都可以keep得好好

time to give up, right?

其實佢應該唔係同樹窿嘅人講

又問連登神醫

yup

當有得呢個選項既時候
其實就唔好再搞咁多嘢

有啲野無得勉強

我心事 誰又會在意想聽

嘩屌有隻手機驚幾高質
beholder 講1984, 人性的抉擇之類
扮工仔/廢老/青們可以DL黎消磨下時間

sell game

傷心的兔仔又輕輕走過
又c high返黎啦

強勢回雞 咩樹傷心啊

之前你做咩走左去呀
有野煩緊嗎

之前玩online game識左個game情
出左黎幾次
點知佢真人應該鐘意左我
佢頭先問我有冇同其他女仔wts
我話有 佢就藍剔左我
我對佢冇feel 應該點辦

人地唔想見到你呀

垃圾兔

你無feel既話又有乜好怕

煩緊讀書
要學微積分
要考IELTS

煩緊定落嚟拍下拖爆下gpa
定係繼續玩

完美KO所有事 依家可以番黎啦

曖昧緊可以暗示下你既擔心俾佢知
等佢知道都有人好緊張佢
不過咩一男一女嗰啲就唔好講啦
問下佢知唔知啲活動點玩 等佢自己講你知

啱啱先9月 撐住

就憑你呢句定落嚟 似乎你就唔係好成熟
玩咩先 玩女同玩其他野又唔同講法

好多嘢煩
屋企打官司
又想轉工...........唉

繼續玩女吧啦

打官司咁麻煩

咁咪好

拍拖就SUPPOSE係一世嘅
乜叫拍下拖

係呀 本身我係圍村人，俾親戚造假文件搶丁屋

早排煩既野,依家只係小事
不過人係不斷搵煩惱既生物黎,新既煩惱又黎

黎緊想搵野讀,只不過係為興趣.
但心感本身職業都未搞掂好,就為興趣去讀有D唔太好

同埋我都想搵一樣野可以發展成搵食野工具.

有米

有興趣分下心都好
唔一定要搵得錢先學

人呢屌

有冇人可以同我做朋友

我

新！人！留！名！
今朝位拍下拖巴打唔見左人
等我咁認真想同佢傾

依家先睇到

點解係度搵

佢都冇諗過認真

你係 起 身 屌 閪 喇 !!!!!!!!
啲FD?

有啲同事真係好撚唔知醜
行埋黎放低文件都要望撚住你個MON做乜
到你睥鳩佢佢先唔望

多謝你

點解可以咁on9
八卦得咁光明正大

我都想知點解
仲要係男仔黎
之前佢坐我隔離, 一企起身望到我mon,
望到都算, 仲要特登同我講見到我同人傾緊啲咩
係咪痴撚線

呢啲真係要俾啲說話佢聽
關佢揪事咩

我諗起以前搭地鐵啲細路會係咁裝你部GAMEBOY玩緊乜
死望爛望

果啲又ok呀 開心share

來猜猜看 鍾擺 會把甚麼帶來
是悲哀的空白 或被愛填滿的存在

猜猜看未來 會有甚麼揭開
是如果的精彩 還是沒結果的等待

呢首歌真係好好聽
睇住啲詞真係會覺得未來有啲咩都估唔到
可能聽日突然間你嘅願望就實現了

點解同女永遠只係熟到溝唔到

請擺低心事

唔識同人相處唔識表達冇自信
每次識新朋友都怕無話題冇野講

學識9up就得
次次你同人相處前已經驚定先就一定會出事

9uper

做壞人先溝到囡囡架

係 學識做9upper日子就會變好

可能我個人比較靜同唔鐘意講野
9up真係唔啱我

可以培養

靜就𠱓好諗識朋友啦

性格係可以變
我都可以由專業9upper變到唔講野

而家應該分手邊緣 好唔開心

事源係咁 前日生日 我覺得男友無準備好 係好唔開心
因為本身約好食完間好想去既茶記再去op 點知因爲佢無睇op幾點關 話之前明明七點幾關 所以搞到好趕 無食野成兩點幾先到op

然後去到 因為天氣熱同多大陸人 佢開始西面 咁我本身都話唔好咁啦冷靜啲 直到去玩完機動遊戲 後面好多大陸人講野 男友忽然大叫 啲大陸人靜哂 個下我真係嚇親同嬲 之後自己走左無理佢 我想一日開開心心咁過姐 唔岩咩

同埋因爲少事講大話 因爲一齊慶祝兩年都無蛋糕覺得好遺憾 所以早排生日前我就講話想生日食個細蛋糕/西餅仔 佢話好 今年會買
咁到生日無啦 我就借啲意問佢點解無既 佢話因爲放題要收砌餅錢 同埋黎我到之前啲麵包舖未開門 但其實十點幾乜都開哂 佢呃我 但呢件事我無拆穿佢

我只係想生日順順利利 開開心心咁過一日
同埋係佢會肯花心機係呢一日 就好似準備好行程 姐係會預好時間做啲咩野 會預先準備定禮物之類 如果無禮物可能買個蛋糕仔補數都好 點知就唔太開心

我唔知係我要求太高定點 之後佢都msg話對唔住之類 我話唔緊要 跟住成日都無搵過我
直到琴晚 都無搵 但我見到佢有睇我既ig story 但因為太唔開心我唔想比佢睇 個下刪左佢ig 跟住無幾耐禁佢ig睇個陣 發現佢刪左我 係第一次

我開始諗 究竟係咪我要求太高 跟住今日第二日佢都無搵過我喇

搵人解釋清楚啦
你生日果日嬲係可以嘅
但係係又up上ig fb
唔係又up上ig fb咁真係好咩

讀一科咁難grad嘅科真係好辛苦。。。。。

有咩想講直接坦白同對方講啦
拍拖最重要就係溝通
你淨係up上去 又唔同佢講, 緊係分手邊緣啦

Ig只係歌詞一句 我無咩都講 同埋佢知我唔開心啲咩 我有講過

咁佢咩反應?

既然只係一句歌詞
做乜怕佢睇

回報大唔大？

番完屋企 佢wtsapp我話sorry無蛋糕無禮物無lunch 無比個完滿生日你
我覆唔緊要

之後就無搵過我 然後就發生ig既事 跟住我係連登見到佢咁講

其實係咪我無理取鬧 我有諗過係咪唔應該嬲 但一年一次想開開心心姐 唔係要求平時出街都諗得好完美呀

一齊左幾耐?

都兩年 過三日就第三年

你地多唔多傾心底話? 講緊平心靜氣嗰種傾
睇個款你地都唔係好了解對方咋喎

醫?law?

知道對方連登ac

唔開科名啦，回報大嘅，但grad唔倒就真係乜都冇哂..

有無興趣先

我通常係嬲個下唔會講野 冷靜完之後會講番心底話出黎
其實上年生日都有啲唔開心 個日專登放假 佢都放假 點知靜係夜晚出黎食飯就算 浪費左晏就
跟住今年好啲 就出op 但搞到咁
但佢講大話講東海堂未開所以無買 我無篤穿佢 只係覺得禮物遲唔緊要 話過會買蛋糕仔點知話未開 我真係得啖笑 卜

我同佢係高登識 所以知佢ac係咩

都幾sad下 同佢一齊兩年幾 未試過冷戰過一日 未試過佢刪我ig同電話no
琴日好唔開心 咁我知己專登買蛋糕黎慶祝 而男有佢地ig 見佢po左相之後block埋四個fd 之前唔會咁
我真係好傷心

我係咪要求太過高
佢好似想分手咁
跟住搵搵岩佢講 做咩呀你 單剔左好耐 我懷疑佢block埋我

直接搵佢見面啦
根本就係del ig嘅後遺症
知己係男定女？

我好驚見佢 真係忍唔住係咁喊 我好驚係因為我喊而令佢心軟 雖然 話唔定佢棍直接分手

知己係女黎 琴日見到佢地專登氹我已經喊到仆街

我覺得呢d野真係唔係老奉，生日都唔係大晒既
我覺得如果你係一個好有planning既人，你大可以主動少少去同佢一齊plan當日既時間，就唔會發生趕去op既問題，而唔係一味心諗佢應該會check好呀會睇好晒呀咁。

見到多大陸人係人都會西面既，你諗下又熱又逼又多人，畀你都唔舒服
可能佢大叫果個位係有d意外既，但你又有無嘗試過遷就佢同佢講：如果多人你好辛苦不如唔好玩啦，我地去玩第二個，轉頭返黎睇下仲多唔多人？

咁樣我覺得係人都會gur d，分分鐘仲會同返你講：唔好～你想玩嘛，都就到啦～
呢個位用以退為進應該比較好？

你走左又有d過份喎，你覺得好失禮？

禮物同蛋糕，甚至佢肯出黎同你慶祝都唔係必然，雖然佢應承左你有蛋糕但最後無係佢唔岩，但係你都可以用另一個方式去同佢講架嘛，扭吓計，即刻去買個細細地既，浪漫d係公園吹蠟燭許願都好正呀

你delete人ig，人地都可以delete返你。
你點對人人點對你啫
你而家咪感受到佢畀你delete左果陣既感受囉

分唔分手真係要諗清楚，有d野好難返轉頭。

利申：上年生日男朋友連生日快樂都唔記得左同我講，但我地成日都係一齊 佢話煮餐飯畀我食，但係係工人姐姐煮到尾聲佢入去兜兩下
之前成日拎返出黎笑9佢咁樣同女朋友慶生，但無嬲過

再利申：我點解會打到呢d野，突然好似清醒左好多
今日佢生日，哈哈，我都唔會同佢講生日快樂

絲打我好想要你tg

點解丫
但係我冇tg wo

想同你傾計
因為想一齊清醒

好啦
我考慮下睇下為唔為你down啦

我才懶得給你解藥
反正你愛來這一套

呢兩句係咪好似大家既朋友既心聲？
呻到佢地煩

唔係因為呻而煩
而係佢地唔知點勸你
去到樽頸位 靠嘅只有自己
只要你突破左 咁就會發現佢地一直喺身邊

每個人相處方底都唔同 如果你重視一個人係唔會連生日都唔記得 當然有例外啦

但我想講既係 當我重視你既時候我會主動為你付出 好似男友生日咁 我主動買料煮野佢食 買佢一直唔肯出錢買既野 食平時出街唔會哂咁貴食既野

而絲打男友 生日唔記得 煮野仲要翻煮 你係習慣左你男友咁既習慣 可能你男友平時對你好好我唔知啦
但以我黎講 我會想對方開心所以會主動整啲野咁
好似佢無收過頸巾 我借上網學整 佢鍾意收手作野 我會週年送回憶薄既野
對你黎講呢啲野唔係必然 但就我黎講一段關係入面令對方開心係必然

你付出唔代表佢都一定要做返同樣既野先叫付出
針對返你生日呢件事黎講，我只可以同你講：人地同你慶祝唔係必然
有心思同你慶祝更加係bonus
有d人天生唔識浪漫，你唔怪得佢架喎
一段關係令對方開心係必然，但你係要人地估到你想用咩方式去氹你開心就唔係必然

仲有我男朋友唔係唔記得我生日，係佢唔記得同我講生日快樂
唔係習唔習慣既問題，係本來驚喜呀貼心既野呀就唔係必然，正如你新年唔會要人一定要畀利是你一樣，呢d野係由心而發既

我舉我男朋友個例子就係想同你講，你覺得無蛋糕同無行程係好過份，但其實有人係連生日快樂呢句說話都唔會收到

對對對！

好大壓力

做咩丫？

怎麼了～～

拍拖最忌對對方有期望

唔係話你唔岩
而係你好容易會好辛苦
唔好諗住自己做咩, 對方就要做啲咩先等如佢對你好

無錯
只會自己失望
特別係女仔睇得太多電視／身邊既人既野
只會更失望而已

曲奇做緊咩？

上堂玩電腦

我覺得唔好要對方估你嘅期望先係最重要
有時估下都係一種情趣
但係唔好當奉旨一定估倒

你有咩想佢做
你咪講出口, 唔係件事發生左, 唔岩你心水你先黎唔開心
一齊得3年 都唔係短時間啦
溝通真係咁難咩

爽皮

辣殺

啱丫
然後自己收收埋埋就覺得自己好委屈咁
有咩咪講lo屌
又要懶係野覺得人地唔明
唔講就以為自己好成熟咁

啱丫

我諗起前排葵廣個post

把口生黎除左食野, 講野都好重要
我拍拖有乜都會直接講
仲要忍多半個鐘都忍唔住
唔明點解可以頂得順唔出聲

咁樣要男仔估佢會好攰

輕鬆

使乜聽 咁簡單

我都覺

咩葵廣post？

有同事離職
阿姐請嗌到會farewell
食完一堆pizza壽司宜家好眼訓

個思想應該同呢位絲打有啲似
當然po入面嗰條友極端好多啦

男仔咁樣，要個女仔估都好攰
估唔中就唔夠了解佢
wtf

咁勁揪嘅咩曲奇

訓啦 唔係唔訓丫話？

好多戀情就這樣告吹

煲劇吊命中

估條毛

讀書真締就係hea住讀呀
認真會太大壓力然後收皮

最近發現呢套應用係唔同地方都啱用

最 憎 估

btw我係咪屌得太狠搞到絲打嬲咗？

應該係我理解能力差
點解我覺得條友講野講到1999咁
但大概都明嘅
而我得出嘅結論係
on9港女
洗唔洗咁都發脾氣
好煩

我咪其中一個
日日都話唔了解
你唔講點了解

有咩好煲？

突破盲腸

same

唔係你問題
個個睇完都話佢1999
佢之後係咁覆post都係話
條仔唔識自己估下架? 醒啲啦咁大個人 係咪乜都要講到出晒聲佢先明呀?
我心諗

一打唔洗找

睇緊聲音
兇殺案片

認真讀－gpa 2.X
hea讀到d堂走晒，畀lecturers叫我要返學－gpa 3.2幾拎埋獎學金
真心唔係好彩reg晒靚grade科
係真係無果份壓力我個人就正常返
我次次一有壓力就收皮
越大壓力 越做錯晒

sorry 完全無屌你既意思

好好笑

我見佢覆我好似嬲咗

我比夠1000

鬼節睇呢啲真係嚇l死

會否太過分了

邊個？

生人唔生膽嘅 渣ga
睇呢啲好刺激 開大個聲效
真係有晒聲音畫面

生日絲打

大你1粒

所以洗鬼聽咩

btw 不要應用在理科上 應該會死吧

忠言逆耳 唔通圍爐插佢男友就啱咩
呢鋪大家有唔著嘅地方 打和啦

我係渣

super！！！

俄羅斯練膽訓練大法

玩電腦玩到好攰

唉,都唔知可以搵邊個講
可能會講到1999,但真係好抑鬱
小弟下年就結婚,所有嘢都搞到7788
仲差雙方老豆老母食飯講數
我老母由年頭拖到而家都唔肯傾
又俾我女朋友個老母問幾時一齊食飯(我屋企同佢屋企本身係識)
尋日我又問我老母,因為我老母點都唔肯傾
我話你唔肯傾我搵大伯做代表,點知佢一句得埋黎
傾黎做乜,一陣佢地開十鳩幾萬我點俾呀
(其實我女朋友老豆都暗示過錢唔係問題,不過就一定要我老母出黎傾同要佢俾)
我最多俾2萬,要就要,唔要柒就
到時唔洗我黎我唔撚柒黎都得

我都係打上黎呻下
SORRY FOR 1999

你呀媽唔鍾意你未婚妻？

冇錢

啱啱見到Tg相轉返自己
又玩喇

去搵

唔算係,過時過節一定叫埋佢

Ok u win

文人？

屌 句super真心有聲音畫面

轉番你嘅相定佢自己嘅相？

好撚似我嗰個

唔關你事啦

我唔明到底點解

閒計
搵日嗌好悶 然後佢都話係嘅時候你就問：唔使陪女朋友咩？
完

溝囡達人

係絲打教溝女呀

未來老婆好蠢, passport 過期都買機票住宿, 無得改名退錢, 而家先知唔夠時間申請passport, 問我點算好

我只可以答, 錢可以再搵

咁你個煩惱係？

咪就係紅字

咁都係兩個方法
一係幫佢記 一係教佢記

老婆蠢呢樣嘢真係...多多包容算
叫佢有乜同你商量咗先

我都明白唔可以用自己做標準去要求另一半

但一年有3次咁上下都幾難頂, 講又講過, 罵又罵過,

之後又再無意咁做錯事, 又唔可以嬲

你幫佢做晒/同佢一齊做呢啲野咪唔驚出事囉

所以自己都有壓力

我完全明
因為我女朋友某方面都係好撚蠢
又唔想自己幫佢做晒 想佢快啲大個女醒少少
炆佢又唔開心
唉
我都想求教

咁你要佢完全唔出錯好難嘅
可能呢樣野真係佢弱項
咁你又要嫌佢但又唔肯同佢或者幫佢一齊做
好難幫到你喎師兄
有時付出多少少就大家好過

而家就係無計較, 又唔可以怪佢
上連登up完就繼續生活

煩緊，點解要生存，究竟為左乜，點解唔死左佢一了百了

早呀大家
好眼訓
但要去打球了

我很想射球

千古謎題

打翻場友誼波

夠喇

有心事 屌 點解咁興主動識我flirt我又表明對我有意思
最後就話驚冇野係永遠 就縮
利申 冇丁

講緊咩, 唔明

其實係咪拖得耐
結果人地同左第二個一齊咋

因為自殺你要不停咁重覆自殺呢個動作
直到你陽壽真係盡為止

人地表明嘅時候你有冇表明？

認真 我真係畀人撩過
都痴痴地線

其實都未必係真

你肯定好靚女

同上天堂落地獄個啲差唔多

唔會啦
都唔知點解會咁

都未必係真

冇人知 亦都唔值得搏

好簡單 純粹精蟲上腦加口賤
有時見你會去夜街或者落bar就會默認左ok

我兩樣都無

傳聞某些男人的輸精管可以直接連接腦部血管

Sad but true
咁肯定係見你打扮mk啲就假定左喇

表明想mark我咋 咁果時真係唔熟嘛 冇理由咁快去

大約係驚有開始就有結束

sor 自膠 個腦岩岩run唔到

呢啲男仔唔要都罷啦
完美世界咩

唔緊要 但係佢同我真係好多野都好夾咁 同埋好似比人撚化完 有啲心嗡咁

點算

咩

一言難盡呀
同個女仔唔知點咁

仲未溝到人

俾人撚完都唔好諗住要撚翻其他人

渣ga

咁人地唔食得辣ar ma

weak

搵日出黎食辣

怕你麼
利申 食辣唔勁 只食到譚仔三小

中辣起跳

直到依家都係聽倒孫耀威首愛的故事就唔舒服

「到最後放不下的，已經不是你喜歡的那個人，而是那個付出了所有的自己。」
免免

點解丫？

好中

好耐之前睇故見倒
擺過喺樹窿一次架喇

有啲回憶關首歌事

其實你個人地係講個女仔定你自己

死臭免
印句野出黎貼係自己房

女朋友上星期話因為唔夾分手，之後我嘗試挽回佢又話想俾小小時間佢。

奇怪就黎，佢講完分手第二日就同我吹返水，好似去返噯昧嗰時，仲傾左幾次電話。但每次當我想講返件事佢就會落閘。我知佢仲會因為我影響到情緒。

我真係唔明點解仲會揾返我，我真係好想一齊返呀，我真係好鐘意你呀

即係佢畀緊機會你改你嘅問題

岩呀
唔好一味衝埋去
反省下自己有咩問題, 改下先, 佢一定FEEL到
根本就係俾緊時間你

唔好chur佢咁多

雖然只係一句講笑既「佢冇朋友架」已經中左我既死穴
人緣一向都唔好 朋友唔多 永遠好難fit in一個新環境/新圈子 但冇朋友你估我想架 又唔係個個都做到世界仔 我想好想有個可以傾心事既朋友
Sor for 1999

無朋友 那又如何？ 我自在啊

有無朋友其實無乜所謂架喎
最緊要自己開心姐

啱呀啱呀

唉 煩惱緊今日返唔返學

唔翻啦

最後都決定返 因為放學可以去做埋野 yeah

識唔到新朋友其實真係無所謂 但睇住以前既朋友一個又一個咁疏遠左真係好傷感

啱啱比人炒咗，重新踏入搵工之旅

有無出力維持過
有都疏遠既話就無計啦

大把工

拿 朋友方面我就真係可以答你，如果一個會走嘅朋友（前提你無做任何傷害佢嘅事），就一定唔係真朋友

相反，如果係真朋友，嘈幾多次都會和好得返。

利申：經多年驗證

一個就拍左拖，一個就成日唔覆機
兩個都成日放飛機，已心淡

唔想比人覺得自己既世界得男朋友一個

自己要學識面對
特別係女人嘅友情真係脆弱過薯片

我知佢真係好好好鐘意我，我好想同佢好好坐底傾下

改好問題先傾
而家傾無用

都係唔返學了

入唔到淘寶比錢嗰版
唔通連個天都唔比我買野!!!

呢排要用電話先畀到錢

慳翻

明明琴日晏奏都仲俾到嫁
我屌!!!

電話啦

電話俾唔到PPS

翻學翻左成個星期都識唔到朋友 可以點算

一星期啫 定啲嚟

到底點樣易啲化妝
純粹想個樣精神啲
睇片難到喊

搵野做下啦
學下野做下運動

同問

聽女朋友講
眼妝係精髓

啱嘅 加條眼線已經唔同
但眼線好難落妝 所以好煩

聽過化燕子尾會大眼啲

瘋狂睇youtube研究中

佢有買眼部嘅落妝水定油
見佢抹幾下就甩晒

我又去睇吓先

信用卡

3%
唔抵屌

經過十幾個鐘之後 終於用得番喇

人呢喂

骨氣絲同曲奇絲是咪有化妝教學

我要收工！！！！！！！

我要楊枝甘露！！！！！！！！！

仲要咩好呢！！！！！！

Er！！！！！！！！！

牛腩河！！！！！！！！

寫多碟魚皮呀唔該呀姐！！！！！

仲有七個鐘呀屌

什麼東西七個鐘呀屌

咪撚再講啦好肚餓呀屌你

收工

牛腩河配魚皮真係無敵架屌

你番shift架咩

好想食冰凍鯇魚皮

我係想人教喎

我 絲打收割王又青

返工好攰啊

日夜諗住岀糧日黎安慰自己

你教我呀？

佢高手黎

九成開會柒頭皮啦

交流下啫 串me

無錯 好想放工呀屌

問下其他人點睇

拎張紙
每一秒畫一筆直
每個第五秒畫一橫
咁畫3600筆就一個鐘
14400筆就4個鐘
差唔多收工

無人會附和你

有咁點先

Tgtg

收工
返緊屋企

成日比人恰既兔仔又輕輕走過

老蕭

既然一場黎到, 比我揍兩搥先啦臭免

我咬你架

無牙臭免, 再嘈揍多你兩搥

搵到工
但係冇咩前途
Send cv去其他工又冇回音

下個月7號

冇丫 唔識化妝

又青姐

仲見。。。
不如不見

咬佢啦

咩工？

唔俾沉底

碌勁耐都搵唔到個post

唔識睇回帶/發送匣

Hi i am back!!!!!!!

無人理

心知道自己仲未真係放得低曬個ex，但最近新識個男仔，知佢對我有意思，應唔應該試下同佢出街發展下 但個男仔本身係好驚人收佢做兵同比帽佢戴個啲黎，我驚出左街佢會以為自己得米，但其實我只係想相處下先

係有人r我吹水 但係我又怕生

好想同三上啪啪啪

現實是收工回家對住四面牆打j算

點解我老豆唔係李嘉誠呀屌宇宙個老母

屌

啱呀屌，我出返去先

咁你自己問題 你煩乜9

拖耐啲先決定
或者直接同佢講你未ready，但朋友都可以出去食個飯行個街

煩緊自己社交能力下降

講多啲？

唔好睇咁多啦，唔係今晚又要自己用手啦

太遲了，岩先用完

好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓......

話說診所一直唔夠人
老闆本身想一個負責登記一個執藥
唔夠人情況下 我就做曬兩邊三個月
所以諗緊辭唔辭好

話說搭巴士識左個女仔，點樣先可以唔chur 地溝佢?

前幾日搭巴士識左個女仔
我地交換左電話
但見佢講野好似好怕醜
我驚開錯左個頭嚇親佢
唔知點講先冇咁chur
應該點做

你老豆係李嘉誠你呢個年紀仲可以打丁
慘過抄聖經舊約加新約啦

同老闆反映下頂唔順
冇回應就辭

The sunshine is so nice today
The wind feels so cool so nice

又死ser

好眼訓

訓啦bb

兒夜姨野以夜儀野

屌又黎

有畫面腦補聲音

一起來唱!!!!

幾科term paper都派左guideline
發現寫intro唔算難
但寫一個好嘅intro就好難

pass咪得囉

睇到隔離PO話因為個阿哥係自閉症
老豆老母就要追多個仔/女陪佢
到最後個妹/細佬就要養起晒3個人
痴撚線 垃圾父母

岩呀

本身有同佢keep住傾計
但見到佢成日同唔同女仔出街
完全明白大家係兩個世界既人
繼續同佢咁落去我只會愈黎愈唔開心
係我真係正式沉船之前我決定左自己斬䌫
冇覆佢
已經冇聯絡左兩日
其實我好掛住你

明知無結果就唔好沉喇

又唔好咁頹

乜人都有

能力所及夠喇

害撚左個細仔一世

番左三日PT
今晚去收粒炸彈就收左皮

陰公

[拋磚]拍拖究竟可以拍到幾無情？

其實我唔理解
做到咁點解解仲要一齊

屌我都唔小心試過#1既事
雖然唔係拍拖但都好後悔

男仔掉低個女仔其實真係差左啲
利申：性別歧視

要女呀

你地點睇女仔主動瞓係你膊頭

ff少陣

睇咩性格同咩情況下
有啲女仔比較不拘小節
只係覺得挨落你度舒服啲
亦有可能係因為真係好攰
咁當然 有感覺都係有可能嘅

五個月仲未放低到
你兩個撚夠我未

佢地仲係拎你黎做擋箭牌

好想認識佢多啲
今日冇機會撞到佢

暗戀人

有無機先

總有機會既

樹窿有冇tg架

無group
你可以問下佢地個人tg

用加密擺低啦

今日同佢講左兩句閒話

今日去polyu lib down readings
D pdf入完手指再up上dropbox
部notebook會即時hang機

有毒？

scan左 無毒 可能係bug?

因為食譚仔而同男朋友鬧大交
佢del晒我ig, fb 癡撚線

願聞其詳

事源男朋友話想食譚仔，咁我就話星期二夜晚一齊食啦
佢都話好，又話係車站等我之類
到星期一我就同佢講啦

我：聽晚食譚仔呀
佢：我唔記得，一定冇啲咁嘅事
我：有囉，個日你仲話jshdhziansjsja 嘅
佢：冇囉！我點會約你個日呀？我唔記得有講過！（個陣已經燥緊我 ）
我：一定有！
佢語音喝我：係呀係呀，有呀，你啱呀，咁係咪食呀？唔撚記得就唔撚記得架啦

我又唔係怪佢唔記得，純粹提佢
無啦啦爆晒粗喝我 而家仲del埋我ig/fb
其實你唔記得，唔想食講一句咪得
又唔係迫你食，無啦啦鬧我做乜

你男友似燥狂喎
一係就受左氣發洩落你度

勇敢啲問佢contact ig etc啦

換機時候

無啦啦咁問睇怕死得重慘
係公司日日見

原來係同事
咁慢慢嚟啦

搞到每日返工都好緊張

咁都叫仲有關係吖

鐘意果個有仔

聊過佢兩次
佢都係答左之後就完結對話
我放棄了

有男朋友就唔好打搞人喇

姐係你對佢黎講未夠吸引
就算係溝女嘅
都唔係你棟喺度
然後做埋啲個個都做嘅野就吸引倒人
如果你係女仔嘅就當我冇講過啦

想結婚
但正職得十幾k
成日係到諗點搵多d
好大壓力

拍緊拖 有時係態度唔好 我認
好喇 我忍住唔講 費時嗌交 又話我黑面 我真係冇野好講

我係女
即係收皮算？

唔係
只係女仔唔使咁主動都得
你係扮工時間聊佢定點

認冇用架喎
有冇改先
你嘅態度由講出黎變左黑面出黎
咁冇分別喎

你另一半係咪一定要擺酒先

係扮工時間
但我同佢冇合作，所以冇話題可以講
一大班人食過一次飯
平時係公司行開行埋會撞到咁

咁都好正常呀 有啲人扮工時間係唔鍾意9up
如果食飯 放工見面傾計都冇進展先再諗啦

唔知咩事被分手 上個月先去完旅行
問她又話大家有問題 要散再問佢就話有鍾意既人有準備一齊 到底死因係咩 每日掛到好辛苦

個死因佢咪答左你囉
因為有第個所以同你散

親人有cancer 好驚失去佢
每次一諗將來就好想喊

老婆繼續對自己唔瞅唔睬，唔記得第幾日，好似差唔多兩個星期

講錯野 激嬲咗女朋友 唔知點算好 想補救

都搵唔到機會

衰咩先

我都試過 完全明白果種心情
祝你親人早日康復
加油

加油

冇辦法製造咩？

同條女嘈交、依家係佢樓下...

準備跪玻璃啦

其實好少事，佢話冷靜下，依家等左兩個鐘...

我而家已經想避開佢
我認我廢

中秋有咪做？

前路茫茫 好大壓力

點解會係想避

讀緊書定做緊野？

男朋友成日接近無緣無故發我脾氣
前排好左好多
依兩日又黎

我覺得好撚辛苦

以前男友同啲fd既聚會都會帶埋我去
唔得既 都會早幾日話我知要出去食飯
最近幾次既聚會無問過我 無話過我知佢要去
但睇相個個都一pair pair咁去
咁代表乜…我覺得好無安全感

尋日去完cwthk(同人展) 心思思 想試下cosplay
可惜身型就...

唔想做人了

我七年既青春

點解 點解要同少時講bye bye

番工都無心機呀屌你老味臭SM

金泰妍6月應承左我要帶埋其餘七個黎香港

做樹窿真係好撚攰

我想放低一個人

I am back!!!!!

大家最近可好？

好呀

問清楚佢 外人幫唔倒太多

代表你要搵佢問清楚
死刑都要判架

佢地都唔再少女喇
Sm邊會擺心機喺佢地度

坦白講 睇對象

番pt發現各個人種都有佢嘅西法

第一次入呢個PO
話說幾日前我做錯野(唔涉及任何第三者偷食之類問題) 令到另一半好嬲
之後當晚話要分手 但同時佢話又可以做返朋友
呢幾日都keep住有message 內容都好日常野
但每當一去到D比較敏感對話內容 佢又會好刻意咁提返話咩己經唔係情侶做咩講呢D
話講咩今次點都唔會另佢回心轉意 嚴重D會話咩求我放佢走唔好挽留
但一講到幾日前件事 佢又即刻好有反應 好嬲係咁罵我
約佢見面佢Say No 但如果話買咗個糖水食去到佢屋企樓下 佢都會落樓去拎
但一上返樓又Message我話咩唔好再咁 已經唔係情侶
想問局外人睇有無得救 好想復合返

又ching痴左線

我好想搵佢 又唔驚煩到佢

工作無進昇機會

畀佢冷靜下
唔好搵佢幾日 唔使急住箍煲
你越急 件事越快收皮
你逼佢盞佢反感 更加加強要分手嘅信念

完全同意！

如果早D見到你個回覆就好
而家雖然無係咁chur佢話一齊返
但做咗D野想箍煲 令到佢話要認真諗係咪真係做得返朋友
而家先俾佢冷靜唔搵佢仲有無得救

巴打做咩咁傻豬
對方如果真係決心要分手, 講完都唔會再同你有聯絡
理得你買咗鮑魚係樓下等佢, 佢都唔會落樓拎啦
係咁話: 我地已經唔係情侶, 你唔洗再做呢啲
一係就為咗激你, 一係就想提醒自己唔好原諒你

依家你地仲有冇wtsapp緊先?
唔好再箍煲, 亦唔好再講啲咩曖昧嘢
大家平平常常傾住計先, 睇下過多排佢情緒係咪仲咁波動
講真, 前幾日先嬲, 挽下手都仲未嬲完啦
一個嬲嘅人可以講到幾絕, 相信我都唔洗多講

咁嗰班frd係咪之前食開同一班先?
唔帶冇問題, 講都唔講就落差大啲
不過都有好多可能性
會唔會係佢地即興? 佢本身都唔記得約咗
旁敲側擊問下佢囉, 無謂估估下

咩關係先?

如果覺得進昇機會很重要
而自己又見唔到前程嘅
早走早著啦

曲奇嘅留言同你另一半講嘅野咪一樣
坦白講 依家chur就chur左
你依家一箍佢就反感
你地嘅關係已經唔同左
佢唔反感嘅可以做
講到明反感嘅你自己諗喇

係你嘅始終係你嘅
要返嚟始終都會返嚟
唔想返嘅你講一千萬句講到佢喊晒佢都唔會返嚟㗎啦
唔好再咁蠢了
好好食飯 好好訓教 好好生活
起碼佢返嚟時你都唔係頹到佢覺得你無進步過

畀佢靜下，靜完如果佢唔返嚟，咁你自己都知咩事啦

講到尾，都係唔夠愛咋嘛

係，講到明反感基本你已經收檔了
其實又何必為咗一個人搞到自己咁卑微
咁樣好傻豬

我都唔知
佢啱啱講完要諗清楚我地嘅關係係點
咁我諗住等佢冷靜吓唔搵佢幾日
佢轉頭又主動搵我
話佢因為公司一啲嘢搞到好唔開心 好想講
之後同我係到少少訢苦咁 咁我應該點

聽佢呻, 好似之前咁, 自己醒水啦喂
佢一有唔開心都係搵你傾, 證明佢都仲依賴你
雖然我唔知你做咗咩事令佢嬲到要分手
但如果你仲鐘意, 唔想分開的話
係呢段時間就要俾佢知道你有改變

不過記住
如果佢之後都係堅持分手的話
就好抽身接受呢個事實
做唔做朋友自己決定, 但做兵就無謂喇

平平淡淡咁安慰佢幾句
唔好講咩仲有我呀嗰啲野

畀個空間佢，唔好成日搵位提醒佢你好愛佢

講返佢嬲咩啦
其實開頭係佢想去做啲嘢
但如果再加埋佢平時返工啲嘢
我講得佢好似會幾辛苦
開頭我唔太支持佢 去後來話支持佢
點之佢之後發現咗 原來我後背後同人呻呢件事
佢覺得我唔支持佢 同埋瞞住佢同人呻
所以好嬲
去到而家佢都係選擇去做呢件事
去到呢刻我都願意同佢去捱
但佢信唔返我 覺得就算我口講支持
佢都會心諗唔知係咪真

去返而家 如果佢呻辛苦
我冷淡安慰
我好驚佢會加深原本嘅想法
覺得我始終都係唔支持佢
我都好矛盾 唔知點好

你地幾大，咁小學雞
同朋友呻下都唔得？

佢嬲你係因為覺得你表裡不一？呢頭話撐佢嗰個同人呻？
咁你心底到底係支持佢定唔支持？

畀我我會同佢講：條路自己揀，仆街你呻乜啫
講笑，唔好玩命